矮撚考消防的路

小弟得163cm高，但對我黎講體能巳pass！

Pass左拎斧？

拎斧無難道

其實把斧頭有幾高

163?？？算吧啦

163真係好啲過分喎師父

167-170都話有交嗌

師兄考左？

不如你學好d中文先啦

163

163夠啦 拎斧唔係高但個位好入 聽聞可以著對高啲既鞋去考

我160想考救護
消防拎斧應該難過救護釘板，
163拎到斧頭，咁160都有機會過到釘板

拎到，唔高，同埋我有咩唔明就問考官，對矮仔係有小小技巧攞

有機會，未試過點知唔得？洗咩理人點睇，試過最少令自己唔會後悔！操好體能先

巴打既身高 要入班真係難D
但過到體能都已經唔錯

聽聞入班後班教官會諗計西走D奇人異士
到時加油頂住

巴打加油
唔好俾人睇死
試左先

俾d信心人啦 矮人自有妙計

167拎唔到斧
入左同門其他部隊

其實矮既話做case 都真係唔太方便
例如 有時做lift 有矮既師兄睇唔到lift 門係咪用三角匙開

168
救護 釘板,消防 斧頭都pass
斧頭岩岩好
鬆下筋 伸展多d 啦